msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2009-08-03 15:03+0800\n"
"Last-Translator: Haishuo Lee <haishuolee@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: leftskin\n"

#: ./browser/controlpanel.py:113
msgid "Active Link Color"
msgstr "有效連結顏色"

#: ./browser/controlpaneladv.py:128
msgid "Active link color"
msgstr "有效連結顏色"

#: ./browser/controlpaneladv.py:145
msgid "Annotation border style"
msgstr "註釋邊界風格"

#: ./browser/controlpaneladv.py:205
msgid "Applies to explanatory information in forms and other items given class 'discreet' "
msgstr "若分類為「注意」，則應用至表格與其他項目中的解釋資訊"

#: ./browser/controlpaneladv.py:197
msgid "Applies to notification elements like the status message, the calendar focus "
msgstr "應用至通知性元素，例如狀態訊息、日曆焦點"

#: ./browser/controlpaneladv.py:168
msgid "Applies to the tabs (view, edit, etc) that you may see when logged in "
msgstr "應用至你會在登入時看見的標籤「觀看、編輯等」"

#: ./browser/controlpanel.py:101
msgid "Background Color"
msgstr "背景顏色"

#: ./browser/controlpanel.py:119
msgid "Background Image"
msgstr "背景圖像"

#: ./browser/controlpaneladv.py:541
msgid "Base Properties"
msgstr "基本屬性"

#: ./browser/controlpaneladv.py:548
msgid "Base Properties Settings"
msgstr "基本屬性設定"

#: ./browser/controlpaneladv.py:540
msgid "Base Properties settings for the Theme."
msgstr "主題用基本屬性設定"

#: ./browser/controlpanel.py:82
msgid "Body Background Color"
msgstr "主體背景顏色"

#: ./browser/controlpanel.py:86
msgid "Body Background Image"
msgstr "主體背景圖像"

#: ./browser/controlpaneladv.py:141
msgid "Choose a style, or choose 'none' to have no borders at all "
msgstr "選擇其中一種風格，或選擇「不使用」以不使用邊界"

#: ./browser/controlpaneladv.py:179
msgid "Color of input text on forms"
msgstr "表格上輸入文字的顏色"

#: ./browser/controlpaneladv.py:216
msgid "Column One width"
msgstr "欄位一寬度"

#: ./browser/controlpaneladv.py:220
msgid "Column Two width"
msgstr "欄位二寬度"

#: ./browser/controlpanel.py:492
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: ./browser/controlpaneladv.py:150
msgid "Default border color"
msgstr "邊界顏色設定值"

#: ./browser/controlpaneladv.py:140
msgid "Default border style"
msgstr "邊界風格原始設定值"

#: ./browser/controlpaneladv.py:136
msgid "Default border width"
msgstr "邊界寬度原始設定值"

#: ./browser/controlpaneladv.py:111
msgid "Default text Color"
msgstr "文字顏色原始設定值"

#: ./browser/controlpaneladv.py:107
msgid "Default text size"
msgstr "文字大小原始設定值"

#: ./browser/controlpanel.py:52
msgid "Development Mode"
msgstr "開發模式"

#: ./browser/controlpaneladv.py:533
msgid "Development Mode Setting for the Theme."
msgstr "主題用開發模式設定"

#: ./browser/controlpaneladv.py:204
msgid "Discreet text color"
msgstr "「注意」文字顏色"

#: ./browser/controlpaneladv.py:188
msgid "Even row background color"
msgstr "偶數列背景顏色"

#: ./browser/controlpaneladv.py:189
msgid "Even-numbered rows in certain kinds of tables or lists have this background color "
msgstr "在某些表格或表單中的偶數列會出現這種背景顏色"

#: ./browser/controlpanel.py:71
msgid "Fluid Fixed Width"
msgstr "變動固定寬度"

#: ./browser/controlpanel.py:105
msgid "Font Color"
msgstr "字體顏色"

#: ./browser/controlpaneladv.py:146
msgid "For example, the border around comments made in response to a page "
msgstr "舉例，回應某頁面評論的邊界"

#: ./browser/widgets.py:39
msgid "Form input is not an image object"
msgstr "表格輸入並非圖像物件"

#: ./browser/controlpanel.py:467
msgid "General"
msgstr "一般"

#: ./browser/controlpanel.py:466
msgid "General settings for the Left Skin Theme."
msgstr "左外層主題一般設定"

#: ./browser/controlpanel.py:474
msgid "Header"
msgstr "標頭"

#: ./browser/controlpaneladv.py:162
msgid "Heading font"
msgstr "標頭字體"

#: ./browser/controlpaneladv.py:217
msgid "How wide should the left column be? "
msgstr "左欄應該要有多寬呢？"

#: ./browser/controlpaneladv.py:221
msgid "How wide should the right column be? "
msgstr "右欄應該要有多寬呢？"

#: ./browser/controlpanel.py:78
msgid "If checked, the Body Background Image will repeat on the x- and y- axis. If unchecked the image will repeat only on the x-axis."
msgstr "若勾選，主體背景圖像將會重複於X與Y軸上，若不勾選，則只會重複於X軸上。"

#: ./browser/controlpanel.py:72
msgid "If checked, the site will have a fixed width center column of 960 pixels. Please set the Body Background Color and/or Body Backgound Imageas well."
msgstr "若勾選，這個網站將會有960的像素寬的固定中心欄位寬度。請一併設定主體背景顏色與/或主體背景圖像。"

#: ./browser/controlpaneladv.py:116
msgid "If you specify this as a % value, it is a % of the default text size (defined above)"
msgstr "若您設定值為%，就會是原始字體大小的%。（如上所示）"

#: ./browser/controlpanel.py:53
msgid "In development mode, stylesheets are not merged to composites, and caching and compression of css is disabled. The registry also sends http-headers to prevent browsers from caching the stylesheets. Remember to turn it off as the developmentmode affects performance."
msgstr "在開發模式中，樣式表並不會與其他材料混合。CSS的快取與壓縮也會停用。登入也會送出HTTP標頭以防者瀏覽器快取樣式表。因為開發模式會影響表現，所以記得先關掉。"

#: ./browser/controlpaneladv.py:208
msgid "Information pop-up background color"
msgstr "彈出資訊背景顏色"

#: ./browser/controlpanel.py:487
msgid "Left Nav"
msgstr "左瀏覽表"

#: ./browser/controlpanelcompl.py:105
msgid "Left Navigation Background Image"
msgstr "左瀏覽表背景圖像"

#. Default: "Left Skin"
#: ./profiles/default/actionicons.xml
msgid "Left Skin"
msgstr "左外層"

#: ./browser/controlpanel.py:499
msgid "Left Skin Settings"
msgstr "左外層設定"

#: ./browser/controlpanel.py:109
msgid "Link Color"
msgstr "連結顏色"

#: ./browser/controlpaneladv.py:171
msgid "Logged-in tabs background color"
msgstr "登入標籤背景顏色"

#: ./browser/controlpaneladv.py:167
msgid "Logged-in tabs border color"
msgstr "登入標籤邊界顏色"

#: ./browser/controlpaneladv.py:175
msgid "Logged-in tabs text color"
msgstr "登入標籤文字顏色"

#: ./browser/controlpaneladv.py:102
msgid "Main font"
msgstr "主要字體"

#: ./browser/controlpaneladv.py:133
msgid "Make sure this looks different from unvisited links, even to colorblind people "
msgstr "請確保這與尚未造訪過的連結看起來不同，即便對於辨色力異常的使用者也是。"

#: ./browser/controlpaneladv.py:125
msgid "Make sure this looks different from visited links, even to colorblind people"
msgstr "請確保這與造訪過的連結看來不同，即便對於辨色力異常的使用者也是。"

#: ./browser/controlpaneladv.py:120
msgid "Note: it is often hard to read text on a strong color"
msgstr "主義：閱讀以強烈色彩呈現的文字通常並不舒服"

#: ./browser/controlpaneladv.py:200
msgid "Notification background color"
msgstr "通知區背景顏色"

#: ./browser/controlpaneladv.py:196
msgid "Notification border color"
msgstr "通知區邊界顏色"

#: ./browser/controlpaneladv.py:192
msgid "Odd row background color"
msgstr "奇數列背景顏色"

#: ./browser/controlpaneladv.py:193
msgid "Odd-numbered rows in certain kinds of tables or lists have this background color "
msgstr "在某些表格或表單中的奇數列會出現這種背景顏色"

#: ./browser/controlpaneladv.py:119
msgid "Page background color"
msgstr "頁面背景顏色"

#: ./browser/controlpanel.py:94
msgid "Portal Banner"
msgstr "網站橫幅"

#: ./browser/controlpanel.py:67
msgid "Portal Favicon"
msgstr "網站偏愛圖標 (一個定製化的圖標, 由微軟 IE5 . 0 及更高版本使用. 當用戶對特定的網頁進行書籤標記時, 該網頁就給用戶的瀏覽器裝載一個定製化的圖標. 偏愛圖標通常為縮小了的公司或網站圖標) "

#: ./browser/controlpanel.py:59
msgid "Portal Logo"
msgstr "網站標記"

#: ./browser/controlpaneladv.py:184
msgid "Regardless of how text is entered, it can be transformed to all lower case, all capitals, etc. Applies to text in global navigation tabs among other things. "
msgstr "不管文字是如何輸入的，都可以轉為全部小寫或是全部大寫等。應用至全球導航標籤等中的文字。"

#: ./browser/controlpanel.py:77
msgid "Repeat Y-axis"
msgstr "重複Y軸"

#: ./browser/controlpanel.py:516
msgid "Reset to Default"
msgstr "重新設定為原始設定值"

#: ./browser/controlpaneladv.py:154
msgid "Secondary background color"
msgstr "次要背景色"

#: ./browser/controlpaneladv.py:158
msgid "Secondary text color"
msgstr "次要文字顏色"

#: ./browser/controlpaneladv.py:549
msgid "Settings that affect the current theme. Remember to clear you browser's cache in order to see the changes made in this control panel."
msgstr "影響目前主題的設定。記得要先清除瀏覽器的快取以看見在控制台中所做出的改變。"

#: ./browser/controlpanel.py:500
msgid "Settings that affect the left skin theme. Remember to clear you browser's cache in order to see the changes made in this control panel."
msgstr "改變左邊表層的設定。記得要先清除瀏覽器的快取以看見在控制台中所做出的改變。"

#: ./browser/controlpaneladv.py:90
msgid "Site Logo"
msgstr "網站標章"

#: ./browser/controlpaneladv.py:212
msgid "Site minimum width"
msgstr "網站最小寬度"

#: ./browser/controlpanel.py:491
msgid "Skin settings for the content section."
msgstr "內容區的表層設定"

#: ./browser/controlpanel.py:486
msgid "Skin settings for the left navigation section."
msgstr "左導覽區的表層設定"

#: ./browser/controlpanel.py:472
msgid "Skin settings for the portal header which appears at the top of the page."
msgstr "網站標頭表層設定，會出現在頁面的最上方"

#: ./browser/controlpanel.py:479
msgid "Skin settings for the top navigation bar which appears below the portal header."
msgstr "最上方導覽列表層設定，會出現在網站標頭下方。"

#: ./browser/controlpaneladv.py:115
msgid "Small text size"
msgstr "小字體尺寸"

#: ./browser/controlpaneladv.py:183
msgid "Text transform"
msgstr "字體轉換"

#: ./browser/controlpaneladv.py:155
msgid "The background color for the footer, portlet headers and global navigation bar "
msgstr "頁尾、Portlet標頭與全球導覽列的背景顏色。"

#: ./browser/controlpanel.py:170
msgid "The background color for this section."
msgstr "這個區塊的背景顏色"

#: ./browser/controlpanel.py:102
msgid "The background color of the header."
msgstr "這個標頭的背景顏色"

#: ./browser/controlpanel.py:83
msgid "The background color of the left and right columns, when the site is set to a floating fixed width."
msgstr "當此網站設定為浮動固定寬度時，左右欄位的背景顏色"

#: ./browser/controlpanel.py:152
msgid "The background color of the left navigation section."
msgstr "左導覽區域的背景顏色"

#: ./browser/controlpanel.py:127
msgid "The background color of the top navigation bar."
msgstr "上導覽列的背景顏色"

#: ./browser/controlpanel.py:145
msgid "The background image for the Left Hand Column. Select the file to be added by clicking the 'Browse' button. This image should be 150px wide by 10px high to fit within the default layout."
msgstr "左欄的背景圖像。點擊「瀏覽」以選取您想加入的檔案。這個圖像應至少要有150畫素寬、10畫素高以與原始設定相合。"

#: ./browser/controlpanel.py:87
msgid "The background image of the left and right columns, when the site is set to a floating fixed width."
msgstr "當此網站設定為浮動固定寬度時，左右欄位的背景圖像。"

#: ./browser/controlpanel.py:60
msgid "The clickable logo in the top banner. Select the file to be added by clicking the 'Browse' button. This image should be 360px wide by 63px high to fit within the default layout. The logo will be rendered 'on top of' the Portal Banner."
msgstr "在上方橫幅能點選的標章。點擊「瀏覽」以選取您想加入的檔案。這個圖像應至少要有360畫素寬、63畫素高以與原始設定相合。這個標章將被置於網站橫幅的上方。"

#: ./browser/controlpaneladv.py:112
msgid "The color for text in the content well of the page.  Colors can be specified as words of hex values"
msgstr "在頁面Content Well中的文字顏色。顏色能以hex value規範。"

#: ./browser/controlpanel.py:110
msgid "The color of links in the header."
msgstr "於標頭中所使用的連結顏色。"

#: ./browser/controlpanel.py:160
msgid "The color of links in the left navigation section."
msgstr "於左導覽區塊所使用的連結顏色。"

#: ./browser/controlpanel.py:135
msgid "The color of links in the top navigation bar"
msgstr "在上導覽區所使用的連結顏色"

#: ./browser/controlpanel.py:178
msgid "The color of links in this section."
msgstr "在此區中的連結顏色"

#: ./browser/controlpanel.py:114
msgid "The color of selected or highlighted links"
msgstr "選取或標記連結的顏色"

#: ./browser/controlpanel.py:182
msgid "The color of selected or highlighted links in this section."
msgstr "此區中選取或標記的連結顏色"

#: ./browser/controlpanel.py:139
msgid "The color of selected or highlighted links."
msgstr "選取或標記連結的顏色"

#: ./browser/controlpanel.py:164
msgid "The color of the selected or highlighted links."
msgstr "已選取或標記連結的顏色"

#: ./browser/controlpaneladv.py:159
msgid "The color of the text in the footer, portlet headers and global navigation tabs "
msgstr "頁尾、Portlet標頭與全球導覽列的文字顏色"

#: ./browser/controlpanel.py:68
msgid "The favicon for your portal. Save your image as favicon.ico."
msgstr "您網站的偏愛圖標。請將您的圖標存為favicon.ico"

#: ./browser/controlpanel.py:156
msgid "The font color for the left navigation section."
msgstr "左導覽區塊的字體顏色"

#: ./browser/controlpanel.py:131
msgid "The font color for the top navigation bar."
msgstr "上導覽區塊的字體顏色"

#: ./browser/controlpanel.py:106
msgid "The font color of plain text in the header."
msgstr "標頭純文字的字體顏色"

#: ./browser/controlpanel.py:174
msgid "The link color for this section."
msgstr "此區連結的顏色"

#: ./browser/controlpaneladv.py:103
msgid "The preferred font, and the fall-backs if the preferred font is not available in the user's browser"
msgstr "若偏好自己無法於使用者的瀏覽器顯示，應使用的偏好字體與其他應變方式"

#: ./browser/controlpaneladv.py:163
msgid "The preferred font, and the fall-backs if the preferred font is not available in the user's browser "
msgstr "若偏好自己無法於使用者的瀏覽器顯示，應使用的偏好字體與其他應變方式"

#: ./browser/controlpanel.py:95
msgid "The top banner of your eduCommons instance. Select the file to be added by clicking the 'Browse' button. This image should be 2000px wide by 65px high to fit within the default layout."
msgstr "於eduCommons展示的上方橫幅。點擊「瀏覽」以選取您想加入的檔案。這個圖像應至少要有2000畫素寬、65畫素高以與原始設定相合。"

#: ./browser/skins.py:147
msgid "Theme setting"
msgstr "主題設定"

#: ./browser/controlpanel.py:481
msgid "Top Nav Bar"
msgstr "上導覽列"

#: ./browser/controlpanelcompl.py:98
msgid "Top Navigation Background Image"
msgstr "上導覽列背景圖像"

#: ./browser/controlpaneladv.py:124
msgid "Unvisited link color"
msgstr "未造訪連結顏色"

#: ./browser/controlpaneladv.py:132
msgid "Visited link color"
msgstr "已造訪連結顏色"

#: ./browser/controlpaneladv.py:209
msgid "Warning: this is not currently used by Plone, although it is available for you to use if you wish "
msgstr "警告：目前這並不為Plone所用，但若您想要使用，是可以使用的"

#: ./browser/controlpaneladv.py:180
msgid "When someone types something into a form, the color of the text they enter "
msgstr "當有人於表格中輸入資訊時，會出現的文字顏色"

#: ./browser/controlpaneladv.py:129
msgid "When you click on a link in text, it will change color to whatever you specify here"
msgstr "當你點擊文字中的連結時，連結會變為你這邊所設定的顏色"

#: ./browser/controlpaneladv.py:213
msgid "When you resize your browser window, how small can it get before a horizontal scroll bar appears? (Note: does not apply in Internet Explorer) "
msgstr "當您重新設定您瀏覽器視窗的尺寸時，在出現水平捲軸前能變得多小？（注意：不適用於Internet Explorer中）"

#: ./browser/controlpaneladv.py:108
msgid "You can specify this as a % value, or in em, or (not recommended) in pixels"
msgstr "您可以把此設定為%value，或是以全方或是畫素（不推薦）表示。"

#: ./browser/controlpaneladv.py:137
msgid "You can specify this in pixels (e.g., 2px) or em (e.g., 0.25em) "
msgstr "您可以把此設定為畫素值（例如，兩畫素）或是全方值（例如0.25全方）"

#: ./browser/controlpanel.py:120
msgid "You may customize the background of the top navigation elements (home, courses, help, about OCW) by uploading a background image. For non-tiling images, the size should be 2000px wide by 28px high."
msgstr "藉由上傳背景圖像，你可以客製化上導覽列元素（首頁、課程、協助、關於OCW）的背景設定。對於非重複圖像，尺寸應為2000畫素寬，28畫素高。"

